
module.exports.demographics = [
  {
    question: "Soy:",
    answers: [
      "Hombre",
      "Mujer",
      "Prefiero no decir",
    ],
  },
  {
    question: "Mi edad es:",
    answers: [
      "18-25",
      "26-35",
      "36-45",
      "46-55",
      "56+",
      "Prefiero no decir",
    ],
  },
];


module.exports.quiz = [
  {
    question: "¡Aviso de oferta! Recibí un email sobre una gran oferta online de mi tienda favorita. Estoy conectado al Wi-Fi de una cafetería. ¿Qué debo hacer?",
    label: "1. Oferta online",
    correct: 1,
    answers: [
      "Hacer la compra inmediatamente. ¡No puedo rechazar una buena oferta!",
      "Esperar a llegar a casa para hacer mi compra",
      "Pensarlo, y después hacer la compra desde mi celular en el carro",
    ],
  },
  {
    question: "Mi contraseña de email o cuenta bancaria no es fácil de recordar porque es:",
    label: "2. Contraseña",
    correct: 5,
    answers: [
      "Mi fecha de cumpleaños o aniversario",
      "La palabra “contraseña”",
      "“123456” o una combinación similar",
      "La tengo escrita",
      "Es la misma que mi nombre de usuario",
      "Una mezcla de letras, números y símbolos",
    ],
  },
  {
    question: "Me aseguro de que mi información de contacto está actualizada con mi banco:",
    label: "3. Informacion de contacto",
    correct: 0,
    answers: [
      "Compruebo una o dos veces al año",
      "No exactamente",
    ],
  },
  {
    question: "Acabo de obtener una nueva y brillante tarjeta de débito o crédito actualizada con chip electrónico. La uso así: ",
    label: "4. Tarjeta de chip",
    correct: 0,
    answers: [
      "Siempre uso la máquina lectora de chip electrónico",
      "Algunas veces uso la máquina lectora de chip electrónico",
      "Nunca uso la máquina lectora de chip electrónico. ¡Deslizar la tarjeta es mucho más rápido! ",
      "No tengo una tarjeta con chip electrónico",
      "Un momento… ¿qué es un chip electrónico?",
    ],
  },
  {
    question: "Cuando se trata de alertas de fraude de mi banco:",
    label: "5. Alertas de fraude",
    correct: 0,
    answers: [
      "¡Estoy inscrito!",
      "No me interesa",
      "No estoy seguro",
    ],
  },
  {
    question: "Recibo mis estados de cuenta bancaria y de crédito vía:",
    label: "6. Estados de cuenta, como recibir",
    correct: 1,
    answers: [
      "Correo",
      "En la web o en mi móvil",
      "No recibo mis estados de cuenta",
    ],
  },
  {
    question: "Cuando recibo mis estados de cuentas bancarias y tarjetas de crédito:",
    label: "7. Estados de cuenta, que hacer",
    correct: 0,
    answers: [
      "Los comparo con mis compras inmediatamente",
      "Nunca los reviso",
      "Los reviso cuando tengo tiempo",
      "Los arrojo al basurero",
    ],
  },
  {
    question: "Mi banco ofrece estos servicios de protección de fraude:",
    label: "8. Servicios de protección",
    correct: 0,
    answers: [
      "Protección de cero obligación en transacciones no autorizadas. Monitoreo de fraude las 24 horas. Autorización de viaje paras compras específicas cuando fraude es detectado.",
      "No sé",
      "Nada",
    ],
  },
  {
    question: "Sé que un sitio web es seguro y protegido cuando:",
    label: "9. Sitios seguros",
    correct: 3,
    answers: [
      "Usualmente no se me ocurre verificar",
      "Si está bien diseñado, parece confiable",
      "Si aparece primero en una búsqueda de Google",
      "Si comienza con “https”",
      "Si comienza con “http”",
      "No estoy seguro",
    ],
  },
];

